[一定冇人黎做]醫管局料今年底前增聘約50名海外醫生

醫管局行政總裁梁栢賢出席一個醫療改革論壇時指，醫療人手不足是長遠規劃問題，希望今年底前可以增聘約50名海外醫生。

梁栢賢表示，為解決人手不足問題，除了增加大學醫科生名額，醫管局於2012年起開始輸入海外醫生，政府早前亦修改有限度註冊醫生的工作年期，由1年增至3年，預計今年底前可額外招聘多50名海外醫生。他續指，一直有20多名海外醫生等候來港行醫，自醫委會放寬海外專科醫生實習要求後，再多20名海外醫生符合資格。

出席同一論壇的食物及衞生局局長陳肇始稱，現時公營醫療體系人手短缺，當局已經透過不同方法紓緩問題，包括增加醫護學額、推行自願醫保、在地區成立康健中心等。她又指，首間地區康健中心將於9月投入運作，冀增加市民的預防意識，以及做好分流把關工作。

一定冇人會黎香港做,環境咁垃圾點會有人黎?

支那醫生
來！咱們用微信給醫生發個紅包

大陸大把人

岩
大陸大把人
但係
1.要求係講廣東話
2.要3年經驗,大陸經驗唔認

做下FACT CHECK先

多謝你update
不如你下次講埋，我係連登唔會回個post都fact check

即係無知唔查仲要上黎9UP都冇人怪你既